擒賊先擒王 劍指林鄭

不解釋